{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052652",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "이오냉면"
    },
    "text": "ソウル特別市蘆原区上渓路1ギル38-11ウチャンプラザ蘆原駅近くの路地に位置する小さな冷麺専門店です。 室内はオリーブグリーンカラーで塗られており、木材家具を配置して自然な雰囲気を演出しました。 ここでは辛さを調節できる人気メニューである水冷麺をはじめ、ビビン冷麺、多様なおにぎり、カルグクスなど多様なメニューを提供しています。 この冷麺専門店は毎日11:30から22:00まで営業しており、年中無休です。 水冷麺とビビン冷麺はそれぞれ7,000ウォンで購入でき、ツナ入りおにぎり、とびこ入りおにぎり、牛肉のおにぎり、ざこ入りおにぎり、イカのおにぎり、キムチ入りおにぎりなどはそれぞれ3,000ウォンで購入できます。 また、盛り合わせおにぎりは9,000ウォンで販売されますが、蒸し餃子6個は3,500ウォンで販売されます。 トビコ入りご飯とトトリムクどんぶりはそれぞれ7,000ウォンで購入でき、カルグクスとすいとん、エゴマカルグクス、エゴマすいとんはそれぞれ7,000ウォン、8,000ウォンで販売されます。 また、豚肉炒め丼と海鮮チャーハンはそれぞれ8,000ウォン、7,500ウォンで販売され、おでんうどんとおでんスープはそれぞれ6,500ウォン、5,500ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この冷麺専門店の営業時間はいつですか？",
            "answer": "この冷麺専門店は毎日11:30から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この冷麺専門店の場所はどこですか？",
            "answer": "この冷麺専門店はソウル特別市蘆原区上渓路1ギル38-11に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この冷麺専門店ではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "この冷麺専門店では水冷麺、ビビン冷麺、おにぎり、カルグクスなど多様なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "水冷麺とビビン冷麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "水冷麺とビビン冷麺はそれぞれ7,000ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "おにぎりの値段はいくらですか？",
            "answer": "ツナ入りおにぎり、とびこ入りおにぎり、牛肉のおにぎり、ざこ入りおにぎり、イカのおにぎり、キムチ入りおにぎりなどはそれぞれ3,000ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "盛り合わせおにぎりの値段はいくらですか？",
            "answer": "盛り合わせおにぎりは9,000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "蒸し餃子の値段はいくらですか？",
            "answer": "蒸し餃子6個は3,500ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "トビコ入りご飯とトトリムクどんぶりの値段はいくらですか？",
            "answer": "トビコ入りご飯とトトリムクどんぶりはそれぞれ7,000ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "カルグクスとすいとん、エゴマカルグクス、エゴマすいとんの値段はいくらですか？",
            "answer": "カルグクスとすいとんはそれぞれ7,000ウォンで販売され、エゴマカルグクスとエゴマすいとんはそれぞれ8,000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "豚肉炒め丼と海鮮チャーハンの値段はいくらですか？",
            "answer": "豚肉炒め丼は8,000ウォンで販売され、海鮮チャーハンは7,500ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "おでんうどんとおでんスープの値段はいくらですか？",
            "answer": "おでんうどんは6,500ウォンで販売され、おでんスープは5,500ウォンで販売されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 522
    }
}